有冇90後巴打返緊保安？

有咩想問 定想話我地廢青

冇呀 我諗緊返唔返好
想睇下有冇巴打都返緊
利申：廢青

返緊 未收工

工作大約點 會唔會有時間hea
收入大約點？

有hea 有唔hea 睇下返邊度啦
最hea試過返工有一半時間hea（唔多
萬幾蚊啦 個人覺得ok既
不過我返HKG 可能有d人會覺得遠
但慣左反而唔想返市區工

要考左牌先
我想準備去考 但係唔知屋企人咩反應
起碼security guard 有得hea 下咁

咁你打算返邊早定晚？

依家返緊
夜班 少後生
我自己本身讀緊書返Pt
一個月返幾多自己揀
12個鐘 有8個鐘係玩手機
2個鐘實做 淨低係扮做野

保安牌係未上2日堂就搞掂

係上兩日，番去訓就得
易到出汁

考試極易 小學常識題
考完佢會問你張證寄定自取
自取快一兩個星期拎到
可以早啲返工
另外得閒最好考埋平安卡
多啲盤選擇

想做pt or 炒散 可以係邊搵
我岩岩收到張牌同有平安卡

巴你返早定晚

有冇後生都唔緊要啦
反正電話大把野玩

有左智能電話其實保安好做，唔洗理人點睇
你話10年前無電話玩唔知做乜就話姐

機場保安幫到你
利申：做左4年

私人住宅好似唔比玩電話？有無d可以玩電話？訓教得唔得

入到職係咪要約埋一大班去搞無犯罪紀錄？

係 會查

返地盤la

師兄 日日有工開都幾和味下

和味 呢排開埋禮拜日

星期日 係唔係雙倍人工？

無 唔是公司工

中環 萬二蚊 8.75小時 包飯
好多明星睇，最重要晏就好多OL長腿睇

返埋呢個sem 就打算做一排野先再讀
所以到時應該返到full time

之前都識大學生做PT保安 佢都係返夜 話其實幾抵屌
依家我都想返 多唔多請PT

上個月讀咗qas
老母已經屌我後生去做咩保安
話我不思長進
咁我就繼續番倉務
呢排多野做就想轉保安算
人工多過倉又hea
琴日去完牌照科番黎 老母即刻屌到我喊
話你讀到書做咩保安 咩都學唔到
我話番一陣兼職姐 佢都屌到我反皮

你都好啲
其實係我老豆叫我做保安，返日班太辛苦唔想做比老豆屌唔捱得

保安有啲筍盤有啲豬頭骨，
睇下咩公司，好唔好彩識到好人介紹
做豬頭骨慘過食屎💩

其實係咪得夜班先咁HEA?
有冇日班都咁HEA?

極少有得hea

我 “估“ 夜班應該可以既

倉咪仲垃圾
返保安hea 個陣自己學下自己野仲好

咁點解唔做份hea9文員?

係咪成世個人工都唔會點變
無意冒犯

文員入職有萬二？求介紹

係呢度傾計既做保安都唔會做一世啦

考左牌野但係冇做過
12月都仲唔做就又要考過，考完一年內要做保安個證先可以生效5年

依家係咪都12碼多，我8月就失業，可能做保安

解款算唔算
hea到爆

前年13個月糧，加4.3%
上年轉公司15個月糧，人工=舊公司加咗人工之後仲加咗2.5%
應該做一世

啲時間係點，多數朝6晚6？

咁好

當初考個牌係諗住搵唔到野做就但保安，點知又搵到野做，個牌考黎當傍身

好惡頂？

啲老屎忽成日好似奉旨唔洗做咁
做野就扮隱形，有事就話笑料

啲廢老真係好煩

轉9碼啦

點apply? 上網定walk in?
係咪做check 行李個D？
利申 完sem 仲末有part time 請

商場 9碼 差200萬五

？

有無巴打有介紹 一星期翻得一日 有牌有平安咭 無經驗

巴打可介紹 ？

做保安真係浪費人生
利申之前做過渣槍既保安

加完分享少少

冇留意到你留左言

愉景灣 十二碼 13k 唔hea
珀麗灣 十二碼12.5k 夜班， 下午一點巡到凌晨六點

維港灣 保安8.5碼 夜班 人工10500

依家保安嚴格左好多， 唔比用手機唔比訓
成日巡

點搵保安part time

大把人頂爛市，大多數老野都可以呆坐，少數後生都好勤力

係呀，要搵食唯有改變自己適應環境，同大眾一樣

點入行

好似夜晚part time唔錯

會唔會好悶？

返pt一流
帶埋本書去溫習

邊到搵工? 除左街招

返左2年幾保安 你地有咩想知

點入行
工作量

淨返星期六日嘅巴打，一日有幾錢人工？

你開錯左 唔係channel

我
日日睇書
一星期睇4-5本書

係唔係返12碼果D先有前途有得升職?

咁高係咪冇得坐做到仆街果隻？

巴打你一搵就搵到呢份？
早定晚？ 住宅定商廈？

日日都請人 打電話問下 有中五就入得

咁筍

早Pt
工廠大廈
睇書學搵錢，好快就走

做珀麗灣外圍時日日凌晨一時巡到天光， 走幾轉成個屋苑
唔止簽簿打鐘重要按指定路線行
人工又唔高
本身份人好聽話，唔遲到唔偷懶都比喝到狗咁
班長工阿叔日日屌老母

究竟點樣揀好盤

做過啦，我以前做果陣因爲受到個阿頭賞識，所以佢照住我，冇人敢蝦我

珀麗灣咁撚大梗係, 做住宅真係好撚慘
D客又以為自己俾左好多錢

搵親都豬頭骨，想死
睇到人地訓教打機心諗有冇吹水

真係有既，睇你好唔好彩
以前係尖沙咀某個商業大廈12碼 成個大廈唔計用戶得自己一條友 只需要每隔3粒鐘報平安更同簽薄 中間我直情出去行街都冇人知

公司遲D搬去第二度, 要我考QAS
不過我好大機會三個月內遞信

hea既通常低人工

千奇唔好做工廈，巡樓行到仆街

唔比用手機搵鬼做

入行其實好易 唔洗工作經驗
我自己上網搵的
我個盤工作量好撚多 call 你要即應機

工作上用手機好正常 拎黎玩一定唔俾

某年暑假某晚替某座住宅.....
9點幾返左個nigga,我叫佢拍住戶卡入黎,
咁岩有另一個住客拍卡開門,佢跟住入黎向我SHOW
住戶卡後,發老皮用英文屌我話我歧視佢,
佢愈講愈激動,差小小想開拖移動我,我英文ORAL拎U,
情急下唯有同佢9吹我都係外地讀書,我明你的感受,
唔係歧視你,只係規矩一視同仁,佢聽到之後突然
540度轉態同我扼晒手,又笑晒口話知道我唔係歧視
叫我努力加油俾心機,同是天涯羅樂琳X2036
最後我\加句have a good night揮晒手目送佢上樓

有冇星期六日既炒散介紹

avseco好似好多靚女

睇你做咩部門啦⋯⋯

女人返邊到易請啲？
之前陪個男仔fd考咗保安牌
但喺咁耐都無掂過 sem尾想搵pt做下
有無可能返到？

做緊文員
番一至五，$12000

hea到仆街

求介紹 仲有無位

求介紹/咩類型文員 夢想工作 求推薦

巴打 邊個行業的文員 初入職有12K 叫做唔錯

本身自己萬3到，但唔算hea，仲要5.5，寧願hea啲

差果1000$/月 , 梗係返少兩日好啦

工廈要巡就仆街

係呀，搵唔到文員5日11000-12000

nigga

有無文員工好介紹？
依加做會所做到隻狗咁先得萬二，又係5.5日

返邊都易
最好就返商場
通常放你去客服又或者保安室睇cctv
汗都唔洗出

題外話
返幾個盤 有啲唔係好靚 中～中下樣既女同事
都有好多同事媾 呢行啲仔好似無見過女人咁

搵工其實你可以上網搵或者睇報紙
但報紙個價閪 in人寸到仆街 當自己公司有寶咁
我就係當年上高登有巴打比佢agent 聯絡我既

去讀qas 做年幾兩年保安再轉保鑣 最好呢2年考埋車

正常既, 多阿叔返嘛

上年on99做過住宅
唔洗巡樓，淨坐
要著裙同化妝返工
返八個半鐘連埋食飯
計埋律貼有13.6k

悶到嘔，做到兩個月即走

同SALES差唔多 兩個極端

想問巴打做邊行文員，我而家果份文員返6日太顛

tg ：gerrard456456

實際埋位坐得六個鐘多d
但真係悶到癲
D住客見我咁後生
猛叫唔好做，係咁叫搵第份工

悶係hea到悶玩到冇野再玩悶 定係冇得玩既悶先？

咁筍既工點解唔做
你唔做大把人頂爛市
香港地果然有西真係優勢
返工舒服又高人工

電話任玩喇
總之有人埋黎就自己醒水

做咩咁後生就做保安

原來保安都唔hea

見保安應該點介紹自己，
話做住先騎牛搵馬定係 有志向呢行業發展，求升遷

其實做保安係咪真係禁冇大志？我一直都想試下做PT或姐FT但一同fd或者家人講都比佢地話無大志,話係都退休先做，但我其實都嘗試吓做呢行，有冇巴打係長期做保安，可唔可以分享下，個前途問題或者當中苦與樂

利申：今年19

男可唔可以做? 可以用電話嗎? 日/夜班

SORRY睇到了 點解唔做? 做保安咁多時間可以做自己野
睇書又得 進修又得?

普通office文員
不過暫時只係請文員助理

文員仲要助理
btw即係你個位？

。。。。

好多行都有office文員

唔講邊行點揾

tg我ok?

tg : gerrard456456

男人可以做
不過男人係返通頂更
女人/女仔就返早/中更
我頂唔順一個禮拜放一日假
仲要更表十日出一次

而家轉左工，返5日爽yy

5日工係咩行業

有無d淨係番星期六日既看更？
已有full time

補習行業
但唔係教

同求

原來看更有絲打做
點解唔搵 reception 之類

貿易公司

想問下你地係邊度搵工 我岩岩報左個課程 遲d拎左張證想做pt幫補下

後生識講英文同蝗語係咪有優勢
要求13k 9碼 易唔易搵
易唔易有5 day

老撚都唔好入去做 好撚多垃圾制度

職業無貴賤

係呃人既

DSE 後日上堂

有冇出cash保安
搵左好多都淨係過數

有無返夜既講下 有無咩特別經歷 (靈異野之類 )

戇撚鳩後生細仔走去做保安，俾阿伯等退休架。

前面我提過同黑鬼切磋算唔算

車場8.5個鐘 $9800一個月點睇

做文員有12k邊到呀
無做兩個月唔掂，之前做速遞做唔掂無做

返緊酒店盤早更 有輕鬆有chur 但so far都返得慣

利申
90後做緊勒更

你都on9, 越做個人越唔識同人溝通咁，個人好快同社會脫節。
你望D 阿叔阿嬸就知，9成on9 都無人有

識唔識同人溝通係你自己既問題，唔好賴份工

講真，做咗保安我反而同人溝通多咗。本身我係做屋宇，同班唔同年齡嘅住客打下招呼吹下水傾計，比起以前我好怕生依家真係膽大咗 其實都係睇你做咩類型

D廢中係本身ON9,
佢地入到行只係因為保安呢行人手需求大, 要求唔高

呀

呀邱生以前唔係都做過咩

利申90後做保安 月入2萬

好多所謂大學生都係萬頭
所以保安呢行有得諗！

有好有壞啦, 保安要搵呢個價一般來講都返6日,12碼,可能要SHIFT(唔排除巴打叻叻有例外)
大學生萬頭文員仔可能只係返9-6, 5DAY

睇下想要錢定私人生活

同求x2

萬一二蚊可以有咩私人生活？

睇個人喜好,我起屋企陪下女友陪下屋企人,自己打一日機已經RELAX過出街唔知有咩好行

有冇pt保安只返星期六日？

番左幾日夜更住宅12個鍾 頂唔順 9成時間可以玩電話做自己野 但係想轉8個鍾

有冇人做過機場保安，迪士尼保安？

Lm

12碼翻夜真係好悶

嗰個QAS係咪求其上網check邊度有得報就報得
我見有好多 都唔知邊個先係

係

有 上勞工處或者recruit睇
大公司通常都有呢啲更份，見工可以主動問

炒散

機場保安好唔好做？見前幾日招聘好多人報名

上網見到有單幢式大廈 12碼 500
比著你地會唔會做？
單幢式好似冇人睇住 得自己

人工好低
考牌果陣阿sir話單幢係專比廢老做

即係你地寧願高d人工 但係冇得玩手機 又要打鐘果d?

做緊/準備做/想做嘅90後巴絲打
入嚟吹吹水啦

以前玩運動玩得太癲，日日練波比賽，一星期打足七日最後搞到腳踭移位，成日失平衡企都企唔穩， 之後又學人玩gym，係咁想挑戰自己極限，想練到好大隻好有線條去溝女，點知搞到全身傷哂仲 腰椎受損，痛到做唔到地盤，dse得五條2，依家 2x歲，仲搞到有精神病成日要覆診食藥，d藥副作用搞到個人成日都處於超攰狀態。又要俾錢醫條腰，你估我想做保安架咩屌!我現在身體既情況 唔允許我做其他工種

dse得五條二講到保安好失禮你咁
港島寫宇樓啲保安好多都識流利英文溝通

有5條2唔去讀ive hd？

冇錢加唔想讀書，醫番好個身體就去考救生員

想問下保安要考咩牌？有正職想六曰是但返一日pt有冇可能有人請？一曰有冇五百？

加油bro

多謝